[中日炸物對決] 天婦羅炸蝦 VS 椒鹽炸蝦 , 邊個好食啲?

椒鹽炸蝦

天婦羅炸蝦: